一人一句歌詞送畀肥婆

情人如若很好奇 要有被我嚇怕我準備

淪為行過寵物 貓狗了解我的淒慘

做隻貓 做隻狗 不做肥婆

肥婆肥滕滕，買舊豬肉去拜神，
行到半路屎忽痕，返到屋企瓜老襯，
點著蠟燭唔見人，走去碼頭食雲吞，
坐爛人張"登"，罰左500蚊，
囉錢出黎"滕滕"震。

小學雞必修歌

哇 成廿八吋大脾

Tick Tock 整裝出發
有自信 美麗稱霸
做自己 勝算最大
愛情是保持年輕的獨家魔法
要青春就要它
Tick Tock 完美戲法
愛妝一下 千變萬化

肥婆用魅力，肥婆在發射熱力

肥婆佢 心中不必驚慌

光加熱 等於火 火加光 等於我

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

想想那舊時日子 像褪色午夜殘片

肥婆隻雞甩晒毛

那動人時光 不用常回看

肥婆 充滿著脂肪 成日放屁 好似響按 砵砵

被世界遺棄~

不可怕～

死肥婆

出現啦

人生夢一場革命至蒼老

千祈唔好放棄食盡世間肉嘅夢想